以後同FULL GEAR黑警對峙果班手足, 我地應該要恥笑佢地係君子劍

專揀D打極都唔會死既對手黎打
我諗連和理非都冇你地咁正人君子
以後叫你地做君子劍啦就

和理非=偽君子
無勇派=君子劍
真係天生一對

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

勿分化....完

和理非=有仇不報非君子=偽君子
無勇派=有仇必報,但絕對唔會打到對手受傷嘔血=君子劍

咩以牙還牙, 以眼還眼, 百倍奉還, 全部都係笑話

話你地係天生一對, PERFECT MATCH呀, 點分化呀
而家係分化我自己出黎團結你地和理非同無勇派呀
KEEP住而家個勢, 主張自己香港自己救果班就肯撚定輸鳩硬,仲唔拿拿聲同你地割席咩?
都係做文宣, 向外國勢力求救, 等美國打救算啦屌

幾個手足比人炒, 你地有冇諗過點撚樣狙擊共產黨呀? 冇
幾個手足冇左隻眼, 你地有冇諗過點撚樣向共產黨報仇呀? 冇

唔好話自己香港自己救啦
連自己手足你都救唔到, 報唔到仇呀